
                      la pelicula para mi gusto poco entretenida , poco argumento y cogido con pinzas para poder unir a los dos, una pena de pelicula despues de la ultima trilogia de batmanque fue espectacular
        
            